幾時樓爆？ 發展商幾時跪地求硬淡入市？

十皮仔